title: סיור בעקבות עצים בגינה הקהילתית: מדריך לטיול עצמאי
slug: ecim-mevugarim

בגינה הקהילתית ובגן של מוזיאון הטבע יש מגוון גדול של עצים, חלקם בני עשרות רבות של שנים וחלקם צעירים יותר. אתם מוזמנים לערוך סיור היכרות עם עצים אלה בעזרת דף מידע שהכין ישראל גלון, פקיד היערות הראשי במשרד החקלאות. כך תטיילו בשבילי הגינה ותכירו את עצי הגן ואת מופעיהם העונתיים ואת תרומתם לקהילה ולסביבה.

<i class="icon-down-circled"></i>**[הורדת חוברת הסיור]({filename}/pdfs/ecim/ecim-mevugarim.pdf)**
